祥嫂愛犬鄧兆尊代撫養 碧玉獨愛養貓共26隻

呢排炒作佢又出番黎做乜

我以為祥嫂隻愛犬叫鄧兆尊